懷疑有先達狗尋求免費裝修服務

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

幫民 promise 特快批核

忠告
打人係要還
咪俾錢先達

打人係要還

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

借刀定點

先達就算係黃都唔會幫
手機界邪惡軸心

拖 一定要還

正常都唔會去果度買機整機啦，最多幫襯買配件同放機就有

你唔覺得個故仔好奇怪咩

請保持安全行車距離

根本先達一早已經比華強班人入侵晒
係先達整機即係返左華強一樣
只係唔使過關d 時間, 價錢當然hkd 計

尋日tg有人講話睇到係3條友夾埋偷電話穿左先俾人打，我個人較相信尼個講法。

語焉不詳 咁樣打文似上左年紀既藍絲

我信你好過，係香港的正常人，有咩人會去先達整機。
賣機都預俾人壓價。成個商場都係黑店。

fb廢老page有片，話黃絲想攪先達被打

有埋CCTV

去先達整機 唔燒機都變高達六神合體機啦
有冇咁蠢嘅香港人啊

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

先達

段片無頭無尾任鳩佢噏

好似係同場拗撬所以吹雞叫人掃鋪
Btw收得人錢比人打就預左啦

我屋企果兩件藍絲就話暴徒抵比老黑打